變態犯趙斗淳出獄鄰居人心惶惶 法院最新裁7年禁夜間外出及過度飲酒，且要與受害人保持200米距離。

南韓性侵8歲女童變態犯、現年68歲的趙斗淳12日出獄後，返回居住地京畿道安山市。由於趙斗淳心理評估指他再犯案機率高達70%以上，令到鄰居都人心惶惶，政府亦在當局安裝3700個閉路電視。近日，京畿道水原地方法院安山分院再接受檢方申請後裁定，趙斗淳今後7年禁止夜間外出、過度飲酒，且要與受害人保持200米距離。

據韓聯社報道，京畿道水原地方法院安山分院15日裁定，趙鬥淳除了須佩戴電子腳鐐7年，晚上9點後至翌日早上6時都禁止外出，另外禁止過度飲酒（血液中酒精濃度須低於0.03%）、禁止出入教育設施、禁止接近受害人並保持200米以上距離，接受性暴力預防相關教育等。

檢方認為趙鬥淳有再犯性侵的可能，故於10月16日向法院提請實施上述措施。趙鬥淳12日出獄回家後一直沒有外出，並引來民眾聚集圍觀。不少YouTuber到趙斗淳住處拍片，附近居民被吵得苦不堪言。

其中一條直播影片拍攝到趙斗淳在晚上將家中的燈關掉，不想被拍攝到屋內情況，然而在一片黑暗中，突然閃過電筒燈，被人發現他正在觀察樓下，而且穿著睡衣，隨後群眾便大聲斥罵他，他仍繼續監視。

200百 多撚謝喎

200米
仲知受害人係邊？？

咁都唔判終身

應該長期有幾個警察跟

應該無人會 CHECK 住受害人係邊... 只係如果受害人知道個仆街接近自己200米內就可以報警咁姐...

佢老婆咪知囉，之前受害人搬左幾次屋，佢老婆就跟住受害人一齊搬

嘩，咁顛，不過而家人人都mon撚住佢一家，應該都搞唔到d乜掛

on99浪費咁多資源喺一個變態強姦犯身上 直接判終身咪得

我估都係啦，而家基本上佢連街都出唔到

出唔到街？分分鐘俾包租公踢走㖭：